六月九日 用鄧小平掌林鄭嘴

希望各位明白 你地之所以要拒絕送中 不但係緊張個人自由 更係為咗香港嘅司法獨立

香港話就話三權分立 但一路以黎 行政係中共派人黎選 立法有功能組別同建制 所以行政立法基本上唔係獨立 但點解香港人忍到咁耐？ 係因為香港人擁有司法獨立 用法律凌駕政府 人民 喺法律平前 人人平等 無罪推斷

法律 給予咗人民自由

但今日嘅送中 就係同香港人講 只要中共唔滿意一個人 佢可以運用權力 將一個人移交到中國 問題喺邊度？ 問題在於中國呢個國家 係黨大過法 喺之前人民日報搞過一場辯論 論題就係黨大定法律大 相信好多人第一個諗法係法大過黨 但如果你真係咁諗 咁你就好幼稚 對於中共黎講 黨大過法
所以人民有罪 有機會係因為得罪黨

如果送中真係實行 香港人唯一依賴由法律帶黎嘅自由都會破滅 所以六月九日嘅最終目標 應該係守護本港嘅司法獨立

既然係咁 中共元老一早講到明 中共唔會干預香港嘅內政 當然包括司法 咁我就想問一句 林鄭月娥作為地方首長 憑乜撚野推翻中共元老鄧小平為咗收回香港而提出嘅一國兩制？

我想引一引鄧小平講過乜

「中國政府為解決香港問題所採取的立場、方針、政策是堅定不移的。我們多次講過，我國政府在一九九七年恢復行使對香港的主權後，香港現行的社會、經濟制度不變，法律基本不變，生活方式不變，香港自由港的地位和國際貿易、金融中心的地位也不變，香港可以繼續同其他國家和地區保持和發展經濟關係。我們還多次講過，北京除了派軍隊以外，不向香港特區政府派出幹部，這也是不會改變的。我們派軍隊是為了維護國家的安全，而不是去干預香港的內部事務。我們對香港的政策五十年不變，我們說這個話是算數的。」

「現在有些人就是擔心我們這些人不在了，政策會變。感謝大家對我們這些老頭子的信任。」

「我們在協議中說五十年不變，就是五十年不變。我們這一代不會變，下一代也不會變。到了五十年以後，大陸發展起來了，那時還會小里小氣地處理這些問題嗎？所以不要擔心變，變不了。」

中共陰乾香港政府 呢個係本身嘅制度問題 我唔去討論 依家 送中係控制緊香港嘅司法制度 明明顯顯將一國兩制打破

我希望六月九日 大家遊行時都諗住一句

林鄭月娥 你憑乜撚野打破一國兩制 憑乜撚野打破香港嘅司法獨立

地方長官林鄭月娥 依家嘅情況係
一係就承認鄧小平係亂講 中國原來會「小里小氣地」處理香港
一係就唔再強推送中

呢個講法 先能夠令今次遊行有效 以共產黨元老對抗香港政府 比起單講自由民主 要黎得有用好多

假設香港政府依然強推 佢所面臨嘅壓力 就會無比巨大 佢唔單止要面對外國 更要承受五十年不變嘅一國兩制提早結束 共產黨元老放空話嘅後果

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

淋病係習派
習想做千古一帝
不知幾想擺脫鄧小平嘅影子

有習派 自然就有其他派

唉, 鄧小平都起碼肯哄下你

淋病班人個歪理係話現行法律有BUG, 修例係彰顯公義, 佢自然會光明正大話"法律基本不變"係無矛盾

有心詭辯既人點會理鄧小平講過咩野?

聰明人唔會光明正大咁做醜事
我唔知鄧小平真心定假意 總之佢就代表住當時中共嘅言論

佢詭辯還詭辯 依家係要俾國際社會 包括中國人知道 林鄭公然違背鄧小平嘅言論 既令外國關注香港一國兩制嘅實行 又令送中陷於違反過去黨嘅意志